若要勇武，必先習武；平日無行動，就自己做運動

是咁的
古語有云：修身齊家治國平天下
要做大事，就要先裝備好自己
只係想提醒手足呢場係長期戰爭
呢場革命運動唔知幾時完
但係我希望大家
平日要抽時間出黎
段練身體提升自己既體能

大方向就係：
全民運動，全民健身，
然後全民習武，
最後達至"全民勇武"

你唔打得 都起要跑得
滅少補擒獲既機會
香港人唔洗服兵役
長期以來又賤視體育運動科目
又成日打機做御宅族
搞到個個體能好差
上到戰場
淨係個心勇係唔夠架
人數再多都係散兵游勇

引用普京一句說話：
沒有實力的憤怒是毫無意義的

利申：自知體能太弱，上到戰場只係做炮灰
小弟從六月已經開始舉鐵，之後買埋奶粉飲

共勉

香港人，運動
香港人，健身
香港人，習武

附上J圖一張

Push

推

好重要！

push